東涌居民，$100一個碟頭飯is coming，are you ready ?

個到啲茶記老闆咁多新香港人，以佢地性格，仲唔加價？

香港人都好惡下
邊區多人 就話要（光復）
個區你買左
有料咪搬去第二個區繼續住

咩新香港人啊？

唔好講到土生土長嘅香港人唔刻薄先得㗎

獅子山精神
縮骨、算爆、老撚土

支那仔邊夠我哋嚟

支持唔係用廣東話既就$100一碟

新香港人係共產中文！！！係新移民啊！！！

明日大嶼之 100蚊一碟火腩飯

用廣東話200蚊碟
投周浩鼎呀嗱

腥港人

高高高！

綠印者

以前身分證，支鬼有個綠印

蝗禍不段

個班窮閪支那狗有撚錢食咁貴咩？但幫手振興東涌經濟都支持嘅

東涌D傻閪真係煩 帶旺佢個區仲咁撚多爹

東涌經濟起飛，樓價好快可比同九龍睇齊。。。

藥房, 金店, 萬寧 gogogo

Plan好哂將支那狗送去東涌，咁市區咁少d支那狗囉！
然後再送上大橋，一步一步趕出香港